[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [592] 吾抽

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

遇到LLC的情況下

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局[/s]
-催post專用環保post-

唔啊4mk

佢話抽牙

真

沒有magic stone/card的人路過

mk自然會諗mk話

想抽女帝

咁都有新素材

新角係caster
不了
Too much

+1 差兩隻 以為會復刻

過氣

成日都咁架啦

學貝殼

有冇寶5新角用

唔課金

想抽rinb禮....

唔知咩技好難講

目標係今次唔抽

今次你錯

藍卡隊係未一定要升豆爸

等睇真香

嫁王c狐勁啲

卡面已經贏左仲要睇技

豆爸C狐

豆爸個黃金率高過嫁王

50自充+黃金律+藍魔放

我覺得Caster打手唔係類似泳尼祿或者更勁嘅技都係曬氣

FGO抽卡唔係卡面行先咩

反正冇術打手
抽先

把聲

其實係

咁睇完卡面睇下技唔得咩

伊莉雅唔係打手牙

骨呀 塵呀 QP呀呀呀

係咪連射到係2個世界

1001

點解個post清一色負評

卡面靚嘅理得佢千里眼直感真名看破都照bo5，唔靚嘅先要睇

虞姬粒朱古力

呢隻直頭聲優已經贏左啦

月豬唔抵得樓主堅持理念

比項羽架唔關你地月豬事

寶具6 hits好似 加埋魔性特攻 連發到清頭兩t應該唔錯

耳殘聽唔出邊個

垃圾黎,雙狐+豆爸先連射到

伊莉雅都連射失敗所以垃圾

講起紫式部,源君物語條友仔屌到姑姐

都未入

竟然有人理佢

用得術職炮=泳莫用唔到既殺職=豆爸一wave

伊莉雅就真係拎黎卡面

棄左幾年 我估未

不了

義理都要

活動送

抽

佛心喔 虞姬

珍

想ntr項羽

比馬撚屌到闊晒

虞姬：變大左插入左啦？點解我無感覺嘅

串過馬撚

令咒

抽農具算

有馬撚本未

得返40粒術秘石 抽到都升唔切技

驚乜
點都會比埋鏡卡技架啦

新角係mod?

單係源氏物語故事就可以搞個特異點
BOSS就找六條御息所

得番30粒石，剩係搏農具算，模組靚嘅話就課金抽bo1

【有關《Fate/stay night Heaven’s Feel II. Lost Butterfly》第一彈前賣券販賣事宜】

《Fate/stay night Heaven’s Feel II. Lost Butterfly》第一彈前賣券現已售罄，感謝大家的支持。
有關販賣期間為大家造成的不便，我們謹此致歉。

由於套裝數量有限，我們根據收到訂單之先後次序確定訂單後，已向成功訂購客戶發出PayPal付款連結電郵。
惟因銀行於新春期間休息，部分訂購人士在經由PayPal付款後，或未能即時收到由PayPal自動發出之確認電郵。
我們將會在2月11日至12日期間向已完成付款程序客戶發出「訂單成立」之確認電郵，而前賣券套裝亦將會在2月11日起依次發貨。
為各位造成不便，我們再次向大家致歉。亦承諾會對售票方式進行檢討，並思考更佳的售票方式，為大家服務。

*新映影片保留所有最終決定權。

Neofilms好波

雷太啲角色

收唔到

源君物語果然最正都係月子

啱啱搞定左好難，差商店

識J

紫亞

冇啦啦扔張form上fb
又話跟先後次序 跟住見住D後過你填既又收到email 點跟

俾主角開發之後好淫

無石
唔抽了

咁啱係凜生日

32歲

咩料，收工見到又新活動。連燈兩次點玩啊

無養生期,這不是FGO

真香

香子姑姑最正

拿呢位清識波

布姐個張禮

紫式部呢個平安時代嘅人搵雷太畫
會唔會識奶光

3個妹一路諗住西哥去死，一路幫布姐為約會作準備

冇抽伊莉雅？

雪到硬

已經諗到新名
奶昔部

好撚驚
19情人之後ccc我即跳樓

2.4先 ccc半年啦

2.4 接ccc立即含撚

1001 黑肉大波

冇歪過

諗下之後仲有18泳cba再接19泳4周年
鳴呀

18泳又仆曬街
bb 泳貞
pick 埋哈哈哈玩撚完
今年都唔洗再抽野

2月諗7月

情人節愛衣 抽爆

抽抽下就到架啦

其實紫式部仲正過奶光

2. 4放隻狐俾我抽好唔好

今集SAO叫我呢啲畏高廢柴情何以堪
睇到我腳版底都標冷汗

電姆醒咪有得抽

冇睇sao多年了

jaga

冇石了，冇得抽

same

我連爬上碌架床上格都巧京京

我坐梳化都驚

有無人企響度都畏高

點都係姑姑

冰有貢高

台主，救我啊
我唔想爆死啊啊啊啊啊

下個月太多野要買 被捨棄

係時候打活動

捨棄 bf未

𢭃多d利是

滑雪真他媽好玩

仲未打完個活動

你都傻傻地，我由A伊炒撚到宜家
泥菩薩過江
仲叫我救你

黎左咁耐幾乎都係高質素日本妹
今朝睇住個150既中學生妹妹比返工人潮夾到30度淡定睇電子小雪
我單腳企左半個鐘

玩gbf係因爲唔洗點用錢

你就好啦

有d想玩gbf 係唔係收左個初始玩好d

腰都斷 成個人扭曲變形

首抽一定要買個乜柒都有既 如果唔係會後悔

愛肝臟

我睇過下資料
石好似重要個角
係唔係買個多貴族會好d

有冇見到癡漢

唔得閒留意 自身難保 個人扭到9s咁

83/100

30石...不能再多

牙丁招寶改得少少

EX攞床打人

好少比佢普攻到

陰公，比2個大手咁夾法

次次高難都攞隻南丁逐隻物理治療

希望有同人event第二季

我會幫襯小刑

壁サークル葛飾北斎に続いて最古参サークル主紫式部参戦で刑部さんのメンタルが大ピンチ

BTW 紫式部打中雪菜帝督G點，有機會遲d可以見到佢cos

想今晚清曬d朱古力 但搵唔番邊張係學妹送

GK

想要........

聽講今年有聲？

pulchra出架呢兩隻

GK睇下算啦

咁撚多個任務既喂

仲未刷完?

次次都活動完先黎中彩虹

打晒紳士了

呢到有幾個次次都死線戰士架啦

我3日前打完都已經覺得自己好有死線戰士feel

仲有18個任同高難

仲有時間貼丁圖

我響位度笑咗出聲

CLS架

瘋狂比人撩去玩

睇左HF未

4mk

無時間

JK援交 ?

乜都有 唔識聽日文 淨係識聽一齊玩

我的媽呀

行過老秋見啲妹妹仔問親都係madao

啲人怕比人屈

人帥真好

希望12點打到去聖約

比jk撩

晴天巴除左抽四星會輸
無其他野會輸

唉

晴天不嬲都係4mk

WIZARD係得造型同打鬥算OK
劇情=SHIT，同埋太長

忠告
1.珍惜生命，遠離wizard
2.人生苦短，為何要睇Ghost

直接去drive啦好嗎?

話説gbf隻ps4 game, cy收左白金皮

drive真係意外驚喜
原本比個車呔搞到唔想睇
但係幾高質

我見GAIM係老虛做編劇

個造型仲愈睇愈型

唔記得左呢出 呢出都好正

即係點？
我仲期待緊

好野嚟
個劇本一啲都唔算黑

今日白金出聲明話退出製作,話自己個part做完,剩返既全部CY做
但CY個邊直接除左白金名,正常合作分工無可能咁做
所以有人估有問題

賤種CYGAME 淨係完CONTRACT都唔會咁對人啦

Nier出得咁好
無白金會唔會唔掂
定係CY已經攞晒白金啲技術再起佢飛
上次game play覺得幾正

cy咁賤 要棄gbf了

宜家肯定係踢走白金，因為佢地2邊都係官網刪左對面logo
無人知係咩事傾唔掂數，不過最大可能都係錢作怪
成隻驚搞左3年先60%，個開發周期長 成本一定高

deadline frighter mode start

Fate都西啦 咁多錢但出副AP咁既垃圾

龍之巢太正

ANIPLEX西就係人都知，但西驚之前唔係咁先大反差

咁UBW/HF點睇

仲有FATE/ZERO 已經唔係有D月豬想認既前傳

Fap已經唔係錢既問題
根本係a1 hea做

A1 VS ufo

一黎都算係趕 不過A1狗屎垃圾唔抵幫 銀鏈都話識出番BD整番靚曬潮士郎篇

呢一刻 醉。 。手術落唔到未4

新女係邊個配音?

猴女事件證明本身就西
西完扮返下野咋嘛

呢一刻醉到手唔一陣宗
呢間野可不得了
龍之巢d4

茅野愛衣

我上面淨係講灑錢做動畫

好唔爭氣咁又課左

準備聽日?

係

又10劈,點跟

希望唔好接ccc

又bo5

今朝送左底蘿蔔糕俾隔離屋，然後佢剩係回左封20蚊嘅利是，應唔應該絕交

大股東十香

god

巨巨

RICH

十香有冇計過自己課左幾多

.GUN

上次唔係話直至12月為止課咗76劈咩

竟然
BO1算了

就黎到百劈了

用十香bobo個隻算

十香巴有無位
想add巨巨

巧...巧rich

奉人生第二i04斷zh，x錢餡j第2次耐44醉係日2羽2一本2

飲醉左

已經醉到唔知自己打緊咩

飲醉左都上連登FGO Post打字，睇黎晴天巴真係好鍾意依度

晴天醉酒鬧連登記錄

擇左名

照推斷應該係講，人生第二次斷片，自搵到錢咁耐兩次都係日本醉

好想搞大

咁都明

語言學家

9估下啫

想斬柒樓上 嘈到仆街

等聽日晴天巴酒醒就問佢

玩骰仔比佢整醒左幾次
大聲到仆街 起碼幾層都聽到

上去開佢年，係我唔忍

紫色部奶光

add jor

2月6日就係決勝負既時候

Ys
已無經story限要後追

結城秀康 added

白銀武add 咗

add 曬

十香聽日開唔開台抽

added jor

咩驚

聽日果隻

added Aoi(馬)

有冇名

仲以為h game cg嚟

晴語N1

想抽乳神但無錢 諗緊好唔好搭埋大屎忽抽

幾張符就抽到la

符都抽撚晒 實不相暪又課左都係突唔爆張蒼玉

食完飯返屋企開

姐係幾時

都係最後單pick先抽

你當10點先

我又加

開台抽係易中D

屌，突然發現仲未打紳士
我開始眼訓
料又未換晒

打哂任換哂金狗就算 反正新野又唔抽 素材wfc

悶go悶到膠難都唔打

雷太獵奇奶 點可以唔抽

好彩一早add咗十香巨巨

me too
依家都係靠十香carry

新一代巨頭

yes in 十香 we trust

好想課金抽 不過冇錢

飲緊coffee 打緊

差assassin同lancer就收得工

仲差百幾火先夠俾愛衣靈四，瞓醒先再刷

終於上到150呢條人狗線

打淨銅料

準備入高難 有咩要注意?

Noba好似話過爆左第一血魔伊會馬上放寶具

淨返最後一條血呀?

好似係最後一條血先
另外爆左第1條血之後會上無敵貫穿?

係第一條無敵貫穿
用泰王一隻隻捉起女女女

做deadline fighter真係辛苦= =

學上次紅魔d幾好
冇得你dead,叫你訓

係 紅魔咁養生咪幾好

咩都唔做，啲分自己疊上去

泰王冇鳩喎

食到加攻禮加成 立即冇鳩亦得 得左

岩岩起身真係打唔到靈衣 唯有放棄

第一次skip哂成個event

終於就打晒啦

新野又可以skip

日本仔 英文姓同名調一調就好似完全唔識認咁
一時前一時後 點跟

恭喜巴打成功脫離苦海

只係棄復刻event

今日又係 Mofu Mofu day

啲料唔換了

達陣

掛住刷心
換唔哂d料

小黑都未換晒

同感

禮裝唔勁、角色設定ok，但同類角色太多

晴天巴 可唔可以翻譯下你尋晚打個句係咩意思

人生淨係醉過兩次 今次日本係第二次

就爆體又打多場就升lv
打晒兩條體定打一鋪升左再儲ap等到六點好

啜交

比幾條女灌酒？

拎入屋 成屋都係蘿白糕

唔係 唔敢再入歌舞伎町

比幾條仔灌？

Road Roller Da

我老婆超正 希望大家都去抽

剩一石，冇得抽

你老婆倒貼咁款碌出黎,無追都寶五

再講我老婆壞話就中出你

快點

Ok

清曬體，等5點

一齊嗎

成件事好基

lihkg.jpg

佢痴撚左線

我搞其他男人算唔算出軌

會長一齊肛佢

死gay lo

見到tamamo準備放寶具，zmc再見了

This

去勢拳係針對一夫多妻 吉男人safe

Zmc 比人調教到痴左線

主要係比你搞

得既話我搞哂所有巨頭啦

仲打緊銅料= =

剩下唔夠一小時

仲差900銅料同美遊張符

銅料十分鐘都唔洗啦

葉狗又係到掠水
仲有冇人戒課緊

禾

邊個收埋晒d雞毛
近呢一個鐘一條都無

我

岩岩先打完高難

唔睇住咁刷就易出D

場場都有,起身第一場直出四條

巴打好波

解放埋伊莉雅惡墮靈衣
正式收工
等新活動

啱啱好完到場，一陣可以一入即抽

今次寶5？

寶2起跳
但如果頭2隻要用到4位數石就停手唔追上去

4位數

台主

成功做唔到死線戰士

終於完 不過依個活動比著係一年幾兩年前開果陣真係deadline唔到

.gun

呼

屌好撚記得一邊上堂上邊刷
岩岩好最後幾分鐘先靈4寶5

好煩 4天王打完仲有4天王

想問換左靈衣開放權之後
係咪幾時換套靈衣都得?

Ys 你夠素材就ok

紫式部
茅野愛衣

一定要中

好

96係夏con?

yes 8月

咁唔去了
身為肥宅都頂唔到果陣夏季肥宅嘅熱情

等我開團咪算

無飛狗玩想4

最樣衰既日本妹竟然係巫女

update fgo

有冇合照？

執了

食壽司 隔離有對香港人 比d意見佢地揀咩
點知講講下問我點解廣東話咁叻
邊一忽似日本人呀 明明著香港毒撚制服

毒撚制服全球通用，冇分地區

發生咩事

晴天巴木村咁款,去到邊都比人當日本人

弱弱又要用巨巨果隻了

唔鐘意把阿伯聲 不了

好撚悶

得緊J巨巨既bo5部姐

加到巨巨十香有得丁

抽爆

唔好講咁多 繼續飲 飲勝

加到十香有福了

出左一日都無就咁多J圖

推爆佢

補返張gif

京都開始多人

要hea多兩個鐘

會瀨屎

打返個飛機先

新年新目標 戒丁

搵人幫你丁

利事錢已預備

安茲大人隻玉手

你實在太睇少呢到啲gay lo

指尖插尿道

口味真獨特

今日好黑仔，仆街了

可以出多個清少納言同和泉式部
王朝文學三才媛
三貴婦

唔好抽住囉
聽日先抽囉

無事,黑到盡頭便是歐

親戚魚蝦蟹緊，做左燈神

呢到黑完，咁fgo就會變返歐
信我

an狗有更新

朝早抽左隻美遊出黎，返工就即刻中招

updated

大家唔好咁迷信 相信科學 相信概率
有請十香主席同致詞

課 到 中

完

等睇懶貓開年

隻新角d技係咪開活動先有得睇？

條撚準備

希望維護延長返大半日等我有多啲石仔抽下

罪歌巴打轉左0課

十主席

仲有半個鐘

運氣守恆定律，一陣FGO就會歐番

等陣，等我做丑人，我黎曬卡

連打牌都瘋狂出充

十連寶5

課到不能自拔

儲運

用出充換取運氣

各位院友放飯未

等用你地啲部姐

仲有8分鐘就搵月豬荷包開年

6分鐘！

+1 等J大腿果隻

已經準備好紙筆

邊個開台

竟然冇延長

維護前課定左，準備all in

奶

放定張圖備用

等睇技

中左

反抗軍全軍盡墨🚬

2min

希望連發到

勁唔勁都係用人地果隻算

十香幾點開台

人活著是為了愛衣，抽了

中！

海豹又一車車

話說好耐無係到見到反葉大將軍

聲優有靜姐先叫我

仲有我

有人中左未

bf好忙架，又要準備光古啦

技

又無np又無廚放

睇落無咩用，除非有全體充

23技都未有，唔好咁心急

3技可能係防50+自叉30+藍放30呢

得1張3星禮

穿衣靈基定脫衣靈基??????????????

睇黎可以skip

2技4lv差23+寶威力
1技+全隊對魔性特攻

可能換人靈基

成功卿又中,公平咩

4lv差23 咁10lv差幾多

28

30？

祝福下我

玩下試用關啦屌你

大波5*caster 好似多數都冇咩用

開台

20起跳 1 lv多1 滿就30

CBA

又射咗幾pack落海

10抽收工

係鬼國抽

有樣有聲

你係咪無尼祿?

咁gg了

已爆4

痴線點跟

11隻碟

講真唯一勁真係泳尼祿
而家狐強化左就帶起埋皇女同文西

有np技

叫左你聽日先抽

隻撚隻術都有np架啦

得30唔係好掂喎ching

我應該俾咩反應好，明明台煮中5星，但係我覺得佢有啲慘

30啱啱好 配孔明梅林

1001?

可能np率好掂呢！

抽了

唔係藍寶具咩

轉貼吧
有啲微妙

02帶眼鏡,屌搞到我好想抽

打j就打j啦微妙

第三粒就係紅a個粒了

有np喎

Ok 睇人抽

啊我無所以唔清楚咩色，咁成件事就有點兒尷尬

皇女完勝喎咁搞

打緊，我指技能睇落唔係好掂

去到靈三換和服個波縮到唔見左

G持皇女

唉 愛衣聲寡婦樣既好女人都唔抽 對唔對得住自己

又出隻恩奇都俾我

好想要皇女,但2.1果陣無錢抽
等咗半年都無再單pick

纏胸（好似係

而家抽，見唔見到上面台煮

就算抽開圖鑑咪算

岩 我就開完

Ching Ho ball

真 而家皇女1001應該大up

靈三幾靚 成隻式咁

對波好撚正

紫式部日記=咸書

玩兩pack

番左大陸更新慢撚到喊
都去搵個有快wifi嘅地方dl

又中

未抽

中了

等聽朝同fd打完牌之後先決定有無錢抽唔抽

禾刀系，驚都入唔到，更新慢到仆街

就喊

冇買支那移動卡?

點都抽一隻返去丁

020304食9晒我D慘毛

抵啦小刑

停一停手 世界更美好

有呀，十零秒0.1%

贏咗=有錢=抽
輸咗=衰運用完=抽

skip咗4個幾字都未寶5?

Y 到

點都有得抽 又win

堅持就係勝利繼續抽落去

會長Y左咩

課啦望

術職打手 不了

打緊牌無skip

好滾動,有生之年劇情終於有聲
雖然得朱古力有

返屋企播歌抽宜家唔搞住

即刻返屋企抽農具

爆死換返嚟

泰王
利申唔是我 玩抽唔中

3pack石 伊莉亞寶4 美遊先寶1 , 其實邊隻先係5星

好撚多4星

食完呢啲野gd子又上一層樓

NP率如何

都係留錢，可能就出2.4

中埋黑A個朱古力
可以轉戰抽女人朱古力

宇治川紫式部像前都幾多月豬下
睇嚟大家都好鐘意聖遺物大法

爆死

巨頭

幾packs

3PACK .. 不過不失 算數

唔中農具

特登搵RAITA，真係關平安組事

摘jor 名

俾zmc燈死

前半道滿
後半晴明

姑媽出黎做咩

個個巨頭都用餅

人又升晒 初又升晒
慢慢打算

今次睇黎好毒，差唔多個個巨巨都係用盤

新年隻雀食碟食到宜家

好多巨頭

抽完都係無3星禮
好彩有送一張 = =

🌈❗️

= =

靈三成個波唔見左我懷疑根本裝假狗

~_~

4mk-_-

禮裝點放?

尼托都會啦

已爆死

300石得3隻四星

又射Y左

竟然有鈴刷

技能np率
利申唔識睇

如果係真都幾慘
俾皇女騎住臉咁濟...

我深信著左十二單，幾大波都會冇左

呢個月好安全

茅野愛衣+本庄雷太已經值得抽

希望新料唔好咁難打

已經寶5？

出晴明我就屌撚爆佢 恰鳩我嘅良妻狐

開圖鑑算

課bo5俾tamamo食

真 我都係因為愛衣先抽

#METOO 抽到第4PACK已經開始面容扭曲

抽術職次次都Y

有聲聽真係爽

充繼續出

唔知松岡會配邊個

中左十幾隻4星都冇紫

留返啲錢買雷太hamsup 書

源君男主

Tamamo:唔係要我放d咁嘅野入口下話

Why not both

真係好撚慘

瘋狂金膠

3個都好褸屌

大波愛衣=抽

仆街 小刑得1LV

輸哂

月球嘅文學家副職係陰陽師

南丁Q卡企係到心外壓

靈3連寶具語音都唔同左

大家，唔知點放禮裝都放住絆禮先ok?
見仲有人掛緊蒼玉

我係咪要食左上年d朱古力

驚都未入

都係課一單抽下農具，唔係一陣有排刷

希望今年水着有婦長

心外壓個動作幾正

用果一單回體不是更好嗎

元帥個劇情有聲正好多

呢句真，一單速刷都夠跑完個活動

誒巴打好似有啲道理

saber lily果關有鋼跌

弓關出勾玉料

有書頁

拎番上年tamamo d朱古力出黎先

美其名曰抽下農具,其實就係想博下一單中限

賭仔心態

🤔

TATA邊位手足，掛隻1lv新角出黎想俾人del fd

嘩 2大底生物比你中哂

黑白大奶

寶一唔比掛 升左上90啦喎

BTW 最多語音應該係4仔
雖然應該好多都重用

啱啱未升嘛

知我爆死咁快出虹箱

4pack 0五星

我掛完即升，應該係未update到

十香抽左未?

有無尼祿好友大腿 想加

係巨頭世界入面
當話抽既時候
已經黃左

有個講完類似說話既人，講完無耐就(爆) 死咗

無鏡

淨係得換個10粒

已經開始upload緊
林峰

升個技就冇
希望之後D關有

舊劍

爆4
駁返部ps3打bio6算了

接左愛衣番屋企

Pual子個語音好得意

又食碟

抽中未

唔抽了

貓貓講野個語調真係好有趣

918金膠

寶2左，又4位數

咁撚狗 要打新情人節event先有得聽有聲版 唔比人去myroom重溫

賤種葉

得3粒

我都歪左隻布妹

歪南丁
幾時加強

咁黑仔

大佬

I KNOW THAT FEEL

無術csor既 記住留石

老夫好想快d丁到種田既聲音

我已經丁左tamamo個語音了

泰良玉有ママ既劇情 但係ママ佢一句聲都冇出過

係咪要賣左上年拎過果D禮先可以再收多次?

南丁成張床掉埋去

兩劈半得良玉
連五星禮都突唔爆

橙

6pack 0五星
黑到仆街

劇情有語音真係正好多

想再課了

依個活動期間唔反葉了

回頭是岸

開到TAMAMO CAT

好想調戲佢

頭先開到LIP 有3分1都係貓貓語音 賺左

終於平伏心情開始打活動
係彷徨海開p但唔提彷徨海 實質2部活動

唔知洗唔洗2日就比人UP曬成套朱古力語音劇情上YOUTUBE

正 又可以打丁

原來有提彷徨海

有提埋晴明

艾蕾

打3隻回到37

泳黑貞

爆4

冇農具打金料好慢

最後中唔中

懷疑抽錯POOL

終於可以聽番種田把聲

Y左咩

中四星

巨佬個pool得五星

10抽都唔中 垃圾game

聖誕D肥食晒

食彩蘋果打肥

lazy cat 成4.5k石

仲有眼鏡（本體）禮裝呢

肝朱古力活動未

又忍唔到手課咗落去

BTW
周年瑪修個份好似可以係myroom聽

肥都唔想打 見到個版面都想嘔

唔抽

活動期間照常反葉
一毫子都唔課俾隻狗

這是替身攻擊！！

我淨係想要活動禮裝，唔想要miss紫

賣咗佢

g 持

唔要咪買咯，嘈咩

myroom->event回想->2019情人節

叶狗

有冇巴打有突滿禮裝可以加

記得之前有贏過，葉狗

炒撚左佢啦屌 俾我做仲好

屌早講啦，你講到好似中左咁

千3石寶2

其實是但搵個正常人做都應該做得好過前三個

搵野鳩up下姐，咁認真

幾時先整個假3D等隻角響myroom郁下

住喺天水圍國真係好，唔使出去人逼人係屋企都可以睇到煙花

近宜幾個月最少4pack先中到一隻五星

低處未算低

其實 live 2d myroom早已實裝

自從阿葉上位之後冇4-5pack以上都見唔到pick up servant

就黎死
AE之後好似無一次新角抽寶2唔洗千石

小紅個劇情一開波真係估唔到

十香巴抽左未

估唔到秘書狐咁遲先有本

還我天井

爛鬼盤

西哥兩公婆都送眼鏡

me 1000石寶一,今次個池好似好撚毒

1pack抽齊，凜禮裝心滿意足

暫時千二石 中得白貞+勁多4星金膠

太易抽了

有一個位求加 344 524 332

十香話9點定10點抽 ?

睇緊個台仔抽 瘋狂咁歪

男人朱古力抽到梅菲子安

你講25單嗰位

係呀

8隻歪6隻

南丁模組都改左 不如改埋卡面吖

幾石寶幾

屌你老母我想走呀
曬我時間喺度輸錢輸撚左成日

趁未洗爆果住down咗嗰六百幾mb data先

儲緊運啦

走囉咩呀,邊有人阻你

有
呢邊冇車走好撚遠

儲你老母呀

你又咩環境

#899

台主爆死都發爛渣

黑貞送朱古力

爆緊第4個月啦

邊個爆死唔發爛渣
要不是淘寶個間無課我都準備五單寶0了

Twitch個點歌收左皮?

太容易了

十香抽左未

最尾台主個兩隻紫色部係咪用盤換, 行開左冇睇到

子安梅菲斯特

限定唔係最多換一隻炸咩

出埋聖遺物終於中
課左幾轉東京來回

A伊 項羽 朕+虞 布妹 麻雀 美遊 紫式部
隻隻都咁爆法 無錢啦

我潛一潛先

氣球波

白情整多隻村正過你

1000石寶0

睇某人爆死

照你咁講,你起碼仲頂到2-3個EVENT

保_ _希

咁屌唔屌

今年冇撚得再飛
但係值得

屌

抽未？

12點
頂唔頂到
塞緊車

準備左幾多

等你

得啦 實等你

10萬羊 + 410石

有冇巴打好心加下我呢個新仔 344 524 332

如果 CCC 白情 2.4連住落，我會死

我頭先全部4星術都中左隻

你會出糧架嘛

added

跟機
911,272,464

放心啦台煮，睇怕應該就係咁，啱啱出嘅紫式部關晴明事，晴明同2.4個蘆屋道滿有關，所以應該就出2.4，然後2.4關mooncell事，所以好大機會復刻左ccc先，可以見到係會接住落

又扮新仔

幾單爆死？

ccc抽咩

我係真新仔

就爆po邊個想開

呢隻唔多啱口味pass

咁你喊乜春啊

得閒想叫春

典

我啱